[英超小矮人對決] 認真揀 torreira定kante

如果你隊波可以2揀1
torreira 正皮
kante 負皮

拖

fifa19 杜利拉好似80都無，kante 89, 勝負已分

如果放返最佳位置就簡迪
今季簡迪俾沙利搞到四不像咁

即係逼我負皮

上場絕殺曼城點睇？

kante防守勁啲
torreira進攻勁啲

覆蓋範圍係細左

睇乜撚 冇話佢廢
只係覺得而家分散佢工作 冇叫佢專注防守咁適合佢

睇乜撚 咪就係因為沙利安排佢入box多d, 咪入到波

應該得馬撚揀杜利拉

要進攻揀托
簡迪守晒

打咗半季b2b先第二球 都好意思講
佢入球能力強定弱 大家都知
簡迪本身就唔係耶耶托尼嗰種全能中場

你愛隊加拿斯踢左閘夠20場不失球啦
係咪踢左閘好過踢中堅呀
迪布尼奧斯爾踢右翼夠多助攻啦
係咪好過踢進攻中場呀

why not both

杜利拉係唔錯，但同簡迪比仲差一兩班波

冇得比，簡迪勁好撚多